lihkg官方產品專賣店入面啲嘢抵唔抵買

借巴打圖

幾得意
唔知幾錢

但連囝有官方產品專賣店
睇app睇fb睇ig都好似冇講咁

$30/1
$50/2

推 到 連 尼 住 回 應

真定假

假

推

所羅門聯署:

似伏伏地
等回覆

一定係假
連仔應該都唔會咁撚蠢搏俾人屌佢食人血饅頭啦 (好似係)

連仔開左鋪頭自己竟然無開公告?? 又唔似冒牌..無理由打哂官方標誌唔怕比人告

保持安全行車距離
官方產品專賣連囝無宣傳?
但假如授權用連豬但係又唔應該咁叫法

連登官方主題店（？）

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

官方有嘢賣照計好似有更新咁樣公告天下

九成九係假
如果係真點解唔用跟app用做logo

btw 有冇 連狗底底 連豬底底 賣

黃絲精神病